/* 
  InfoPlist.strings
  LikeSport

  Created by 罗剑玉 on 16/4/23.
  Copyright © 2016年 swordfish. All rights reserved.
*/
CFBundleDisplayName ="Like體育";
NSPhotoLibraryUsageDescription = "訪問相冊";
NSCameraUsageDescription = "訪問相機";
NSMicrophoneUsageDescription = "訪問麥克風";
"lan"="big";

"News"="新聞";
"Live"="即時比分";
"Results"="賽果";
"Instant"="即時";
"Statistics"="資料庫";
"Wiki"="維基";
"Tips"="推薦";
"Tip"="提示";
"Date"="日期";
"Playing"="進行中";
"Result"="已完场";
"Not Start"="未開賽";
"Playing2"="正在比賽";
"Results"="完場賽事";
"Fixtures"="未來賽程";
"Follow"="關註";
"All"="所有動態";
"Comment"="評論";
"Contribute"="貢獻";
"Exchange record"="兌換記錄";
"Focus on the league"="關註的聯賽";
"Focus on the team"="關註的球隊";
"Letter"="私信";
"Follow"="關註";
"Fans"="粉絲";
"Not"="未開賽";
"1st"="上";
"HT"="中";
"2nd"="下";
"ET"="加時";
"Ended"="完場";
"TBD"="待定";
"Delay"="延期";
"Stop"="中斷";
"Cut"="腰斬";
"Cancel"="取消";
"Yes"="確定";
"Withdraw"="退賽";
"Suspended"="暂停";
"1th"="第一節";
"2th"="第二節";
"3th"="第三節";
"4th"="第四節";
"1rd set"="第一盤";
"2rd set"="第二盤";
"3rd set"="第三盤";
"4rd set"="第四盤";
"5rd set"="第五盤";

"[N]"="[中]";

"Detail"="詳情";
"Analyse"="分析";
"Wiki"="維基";
"Odds"="賠率";
"Comment"="評論";
"Statistics"="技術統計";
"Event"="事件";
"Line-up"="上場陣容";
"Substitute"="替補";

"1 OT"="壹節加時";
"2 OT"="二節加時";
"3 OT"="三節加時";
"4 OT"="四節加時";
"OT"="加時";
"P"="總";
"W"="勝";
"D"="平";
"L"="負";
"GF/A"="進/失";
//"GA"="失球";
"DIFF"="凈勝";
"Points"="積分";
"Pos"="排名";
"Winrate"="勝率";
"Total"="總";
"Home"="主";
"Away"="客";
"Last6"="近6";

"Extra time"="加時";
"Possession"="控球率";
"Penalty kick"="點球";
"Corner(HT)"="角球(半場)";
"Corner(FT)"="角球(全場)";
"Shot"="射門";
"Shots on goal"="射中門框";
"Offside"="越位";
"Free kick"="任意球";
"Foul"="犯規";
"Yellow Card"="黃牌";
"Red Card"="紅牌";
"Throw in"="界外球";
"Save"="救球";
"Shot blocked"="射門被擋";
"On target"="射正";
"Off target"="射不中";
"Kick-off"="先開球";
"Red card first"="先紅牌";
"Yellow card first"="先黃牌";
"Corner first"="先角球";
"In the column"="中柱";
"Header"="頭球";
"Header Succeed"="頭球成功";
"Slide tackle"="鏟球";
"break through"="過人";
"pass the ball"="傳球";
"Passing succeed"="傳球成功";

"Half"="半場";
"Full"="全場";
"League Table"="聯賽積分榜";
"Head to Head"="對賽往績";
"Recent Results"="近期戰績";
//"Fixtures"="賽程";
"Home/Away"="主客相同";
"Perform"="盤路";
"Won/Loss"="勝負";
"Handicap"="讓球";
"Goals"="球分";
"Under/Over"="大小";
"3way"="獨贏";
"L"="負";
//"W"="贏";
"Home"="主場";
"Away"="客場";
"Last 10"="10場";
"Last 30"="30場";

"Leave"="退賽";
"Team"="球隊";


"Team"="球队";
"Goals in 1st/2nd HT"="上下半場入球分布";
"Half/Full"="半全場";
"Full Goals/Single/Double"="全場入球總數/單雙數";
"Team Goals"="球隊入球數";
"1st Half"="上半場";
"Half Time"="半場";
"2nd Half"="下半場";
"Midfielder"="中場";
"Goals"="球數";
"Others"="其他";
"Total Goals"="入球總數";
"Single/Double goals"="入球單雙數";
"Single"="單";
"Double"="雙";

"Match"="賽事";
"Country"="國家";

"Soccer"="足球";
"Basketball"="籃球";
"Tennis"="網球";
"Back"="返回";
"Feedback"="問題反饋";
"All"="全選";
"Against"="反選";
"The selected"="已選";
"Please login first"="請先登錄";
"Sign in"="登錄";
"Login..."="正在登錄";
"Sign in/Sign up"="登錄/注冊";
"Sign in success"="登錄成功";
"Sign up failed"="注冊失敗";
"Sign up success"="注冊成功";
"Sign up"="注冊";
"Sign out"="退出登錄";
"Register now"="立即注冊";
"Forgot Password"="忘記密碼";
"Please enter the account"="請輸入賬號";
"Please enter the password"="請輸入密碼";
"Please enter the password again"="請再次輸入密碼";
"Please enter the new password again"="請再次輸入新密碼";
"The new password cannot be the same as the original password"="新密碼不能跟原密碼一樣";
"The original password"="原密碼";
"The new password"="新密碼";
"Illegal operation, the user does not exist"="非法操作,用戶不存在";
"The original password mistake"="原密碼錯誤";
"Exp"="经验";
"Gem"="寶石";
"Gold"="金幣";
"Win"="勝";
"Draw"="平";
"Lost"="輸";
"Account or password error"="賬號或密碼錯誤";
"Account number format error,the length can not less than 6"="賬號格式錯誤,長度不能小于6";
"Account number format error,the length is not greater than 20"="賬號格式錯誤,長度不能大于20";
"Password mistake,can not less than 6 in length"="密碼錯誤,長度不能小于6";
"Password mistake,length is not greater than 16"="密碼錯誤,長度不能大于16";
"Send success,please login your email to reset the password"="發送成功,請登錄您的郵箱重置密碼";
"Send"="發送";
"The user name does not exist"="該用戶名不存在";
"Network error, please try again later!"="網絡錯誤,請稍後重試!";
"The account does not fill the mailbox,unable to send"="該賬號沒有填郵箱,無法發送";
"Passwords don't match"="密碼不一致";
"Registered user name already exists"="注册用户名已经存在";

"Push my attention"="推送我關注的賽事";
"Change the password"="修改密碼";
"Sign out"="退出登錄";
"Modify the success"="修改成功";
"My focus"="我的關注";
"Provide score or status"="提供比分或狀態";
"Provide fixture"="提供賽程資料";
"Status"="進程";
"Provide info or relevant link"="提供資料或相關網址";
"Help us to get the right data, you can get"="幫助我們獲得正確的比賽數據,您可以獲得";
"Help us to get the schedule information, you can get"="幫助我們獲得完整的賽程資料,您可以獲得";
"Half Time"="半場";
"Full Time"="全場";
"Submitted successfully"="提交成功";
"Submitted failed"="提交失敗";
"Does not Submitted"="无法提交";
"Temporarily no data!"="暫无數據!";
"Temporarily no game!"="暫无比賽!";
"You do not change any information, can't submit"="您未修改任何信息,不能提交";
"Have any not satisfied or Suggestions can speak well!"="有什麽不滿意或者建議都可以說哦!";
"Input can't be empty"="輸入不能爲空";
"Delete comments success"="刪除評論成功";
"Delete comments failure"="刪除評論失敗";
"Delete"="刪除";
"Reply"="回復";
"Focus on the league will automatically push the league"="關註聯賽將自動推送聯賽比分";
"Set the user information"="用戶信息設置";
"Setting"="設置";
"Network error, please try again later!"="網絡錯誤,請稍後重試!";
"Today"="今天";
"Me"="我";
"Avatar"="頭像";
"Nickname"="昵称";
"Sex"="性別";
"Email"="郵箱";
"Country"="國籍";
"Address"="地址";
"Man"="男";
"Lady"="女";

"OA"="大洋洲";
"AF"="非洲";
"SA"="南美洲";
"EU"="欧洲";
"AS"="亞洲";
"NA"="中北美洲";


"ALB"="阿爾巴尼亞";
"AND"="安道爾";
"AUT"="奥地利";
"AZE"="阿塞拜疆";
"EST"="愛沙尼亞";
"IRL"="愛爾蘭";
"BLR"="白俄羅斯";
"BEL"="比利時";
"BIH"="波斯尼亞";
"BUL"="保加利亞";
"ISL"="冰島";
"NIR"="北愛爾蘭";
"POL"="波蘭";
"DEN"="丹麥";
"GER"="德國";
"RUS"="俄羅斯";
"FRO"="法羅群島";
"FIN"="芬蘭";
"FRA"="法國";
"GEO"="格魯吉亞";
"KAZ"="哈薩克斯坦";
"NED"="荷蘭";
"MON"="黑山";
"CZE"="捷克";
"CRO"="克羅地亞";
"YK"="科索沃";
"LVA"="拉脫維亞";
"LIE"="列支敦士登";
"LTU"="立陶宛";
"LUX"="盧森堡";
"ROM"="羅馬尼亞";
"MKD"="馬其頓";
"MLT"="馬耳他";
"MDA"="摩爾多瓦";
"NOR"="挪威";
"POR"="葡萄牙";
"SWE"="瑞典";
"SUI"="瑞士";
"CYP"="塞浦路斯";
"SMR"="聖馬力諾";
"SCO"="蘇格蘭";
"SRB"="塞爾維亞";
"SVK"="斯洛伐克";
"SVN"="斯洛文尼亞";
"TUR"="土耳其";
"UKR"="烏克蘭";
"WAL"="威爾斯";
"GRE"="希臘";
"HUN"="匈牙利";
"ESP"="西班牙";
"ARM"="亞美尼亞";
"ENG"="英格蘭";
"ISR"="以色列";
"ITA"="意大利";
"GIB"="直布羅陀";
"AFG"="阿富汗";
"OMA"="阿曼";
"UAE"="阿聯酋";
"AUS"="澳大利亚";
"MAC"="澳門";
"BHR"="巴林";
"BHU"="不丹";
"PRK"="北韓";
"PAK"="巴基斯坦";
"PAL"="巴勒斯坦";
"TLS"="東帝汶";
"PHI"="菲律賓";
"GUM"="關島";
"KOR"="韓國";
"CAM"="柬埔寨";
"KGZ"="吉爾吉斯坦";
"KUW"="科威特";
"QAT"="卡塔爾";
"LAO"="老撾";
"LIB"="黎巴嫩";
"BAN"="孟加拉";
"MAS"="馬來西亞";
"MDV"="馬爾代夫";
"MGL"="蒙古";
"MYA"="緬甸";
"NEP"="尼泊爾";
"JPN"="日本";
"KSA"="沙地阿拉伯";
"SRI"="斯里蘭卡";
"TJK"="塔吉克斯坦";
"THA"="泰國";
"TKM"="土庫曼斯坦";
"BRU"="文萊";
"UZB"="烏茲別克斯坦";
"SIN"="新加坡";
"SYR"="敘利亞";
"hk"="香港";
"IND"="印度";
"IDN"="印尼";
"IRN"="伊朗";
"IRQ"="伊拉克";
"JOR"="約旦";
"VIE"="越南";
"YEM"="也門";
"CHN"="中國";
"ALG"="阿爾及利亞";
"ANG"="安哥拉";
"EGY"="埃及";
"ETH"="埃塞俄比亞";
"BEN"="比寧";
"BOT"="博茨瓦納";
"BFA"="布基納法索";
"BDI"="布隆迪";
"EQG"="赤道幾內亞";
"TOG"="多哥";
"ERI"="厄立特里亞";
"CPV"="佛得角群島";
"CGO"="剛果";
"COD"="剛果民主共和國";
"GAM"="岡比亞";
"DJI"="吉布提";
"GAB"="加蓬";
"GHA"="加納";
"GUI"="基尼";
"GNB"="幾內亞比紹";
"ZIM"="津巴布韋";
"CLS"="加那利群島";
"CMR"="喀麥隆";
"KEN"="肯尼亚";
"COM"="科摩羅";
"LES"="萊索托";
"LBR"="利比里亞";
"LBY"="利比亞";
"RWA"="盧旺達";
"REU"="留尼旺";
"MAD"="馬達加斯加";
"MWI"="馬拉維";
"MLI"="馬里";
"MTN"="毛里塔尼亞";
"MRI"="馬裡求斯";
"MAR"="摩洛哥";
"MOZ"="莫桑比克";
"MAY"="馬約特";
"NAM"="納米比亞";
"NIG"="尼日爾";
"NGA"="尼日利亞";
"RSA"="南非共和國";
"STP"="聖多美和普林西比";
"SEN"="塞內加爾";
"SEY"="塞舌爾共和國";
"SLE"="塞拉里昂";
"SOM"="索馬里";
"SUD"="蘇丹";
"SWZ"="斯威士蘭";
"ZNZ"="桑給巴爾";
"TAN"="坦桑尼亞";
"TUN"="突尼西亞";
"UGA"="烏干達";
"CIV"="象牙海岸";
"CTA"="中非共和國";
"CHA"="乍得共和國";
"ZAM"="贊比亞共和國";
"PNG"="巴布亞新幾內亞";
"MNP"="北馬里亞納群島";
"TGA"="東加";
"FIJ"="斐濟";
"COK"="庫克群島";
"ASA"="美屬薩摩亞";
"NZL"="紐西蘭";
"SAM"="薩摩亞";
"SOL"="所羅門群島";
"TAH"="塔希提";
"VAN"="瓦努阿圖共和國";
"NCL"="新喀裡多尼亞";
"ATG"="安提瓜及巴布達";
"ARU"="阿魯巴島";
"ANT"="安得列斯群島";
"AIA"="安圭拉";
"BAH"="巴哈馬";
"BRB"="巴巴多斯";
"BLZ"="伯利茲";
"BER"="百幕大群島";
"PAN"="巴拿馬";
"PUR"="波多黎各";
"DMA"="多米尼克";
"DOM"="多米尼加共和國";
"CRC"="哥斯達黎加";
"CUB"="古巴";
"GRN"="格林納達";
"GUY"="圭亞那";
"GUA"="瓜德羅普";
"HAI"="海地";
"HON"="洪都拉斯";
"ANT"="荷屬安的列斯";
"CAN"="加拿大";
"CAY"="開曼群島";
"CUR"="庫拉索";
"MEX"="墨西哥";
"MSR"="蒙特塞拉特";
"VIR"="美屬維爾京群島";
"USA"="美國";
"MTQ"="馬提尼克";
"UEC"="美國-東部聯盟";
"UWC"="美國-西部聯盟";
"NCA"="尼加拉瓜";
"SLV"="薩爾瓦多";
"SKN"="聖基茨和尼維斯";
"LCA"="聖路西亞";
"VIN"="聖文森特及格林納丁斯";
"SUR"="蘇裡南";
"STM"="聖馬丁島";
"TRI"="特立尼達和多巴哥";
"TCA"="特克斯和凱科斯群島";
"GUA"="危地馬拉";
"VGB"="英屬維爾京群島";
"JAM"="牙買加";
"ARG"="阿根廷";
"BOL"="玻利維亞";
"BRA"="巴西";
"PAR"="巴拉圭";
"ECU"="厄瓜多爾";
"COL"="哥倫比亞";
"PER"="秘魯";
"URU"="烏拉圭";
"VEN"="委内瑞拉";
"CHI"="智利";

"Camera"="拍照";
"Photos"="從手機相冊選擇";
"Save the picture"="保存圖片";
"About us"="關於我們";
"Enter the league or team"="輸入聯賽/球隊";
"Enter the league or players"="輸入聯賽/隊員";
"Hold to Talk"="按住 說出想要搜索的內容";
"Click to load more"="點擊加載更多";
"Player"="隊員";
"Category"="賽事類別";
"Team"="球隊";
"City:"="所在城市：";
"Home:"="球隊主場：";
"Time:"="成立時間：";
"Score"="比分";
"Home Team"="主隊";
"Away Team"="客隊";
"Round"="輪";
"Group"="組";
"Official Website"="官網";
"Can't search relevant information"="搜索不到相關信息";
"Say something!"="說點什麽吧！";
"Share with friends"="分享給朋友";
"Share the LikeSport to friend"="Like體育--體育即時比分，統計分析";
"Search history"="歷史搜索";

"text1"="        點亮賽事右側的 ";
"text2"="，相應的賽事就在“我的關註”集結展示，同時系統將即時比分及時推送給您，在手機處於待機狀態下依然能實時獲得最新比分。";
"text3"="\n        如果妳擁有壹個like體育賬戶，在點亮 ";
"text4"=" 關註賽事類別或球隊之後，與其相關聯的賽事於比賽日當天，自動點亮賽事的 ";
"text5"=" 並展示在“我的關註”。";
"Text Size"="字體大小";
"Standard"="標準";
"Network error, click refresh"="網絡錯誤，點擊刷新";
"Match details available"="快速查看比分詳情";
"Match analysis ,line-up and  statistics"="瀏覽賽事的對陣分析，上場陣容，技術統計";
"Learn the team info and follow the team"="查看球隊資料及關註球隊";
"Follow the league , live score for the matches of the league will be pushed"="關註該聯賽的所有賽事，實時獲得最新比分";
"Get the score by searching the team or tournament"="用球隊或賽事名稱搜索比分";

